[多圖慎入] 非老變機械人產品綜合討論區 拾 謝絕老翻 歡迎互毒 毋忘12子 善用不推文

之前嘅POST:

近排承蒙大家厚愛, 好快就爆一個POST

照舊除左老翻, 包括第三方, 廠貨, 散貨唔好講得太揚之外, 咩都講得, 女FIGURE又好, SHF, SHM, DOLL都無問題! 最緊要大家互相傷害!

為左答謝各位咁出力影相又UPLOAD, 除左齋盒圖, 我都整理左重新再毒害大眾, 排名按出圖POST時間先後。

各位珍藏相照舊用四重加密, 以免燒大家DATA

珍藏靚相 BY 大道克己

珍藏靚相 BY 低調樓主

珍藏靚相 BY 鬼蟹

珍藏靚相 BY 壹柿種的

珍藏靚相 BY 破嵐方丈

珍藏靚相 BY 士郎正宗

珍藏靚相 BY 來自未來

珍藏靚相 BY 忍唔忍嘢

珍藏靚相 BY 敗家的證明

珍藏靚相 BY 熊非熊

珍藏靚相 BY 意識形態

珍藏靚相 BY 慾海救生員

珍藏靚相 BY 閃光法蘭克

珍藏靚相 BY 笨久

珍藏靚相 BY 社畜保障

資料性嘅野分開放
為迎接勇者系列BAMDIE VS 壽屋, 多謝會員Durandal 資料LINK
“而勇者王所有設定 時間線 甚至而家連載緊果套小說 巴哈有個痴線佬譯哂
呢套友先係真勇者fans
電話版

電腦版
”

雙星蠟教學, 多謝會員 叔叔好堅挺

超合金魂 六神合體, 第一, 二, 三版分別, 多謝會員 叔叔好堅挺

然後又係各大廠商, 唔知點排所以亂排:

Bandai/Bamdie

上至DX超合金魂, 下至模型扭蛋佢都有,
左至高達, 右至最新嘅ACG野 佢都有, 但越嚟越毒瘤。
真老餅合金POBY我都當係BAMDIE了。

Takara Tomy

除左老變外, 近期大熱仲有Diaclone。

千值練/老千

RIOBOT全膠系列暫時都係系列之最, MF合金呢條線總有問題,
RE:EDIT有TONY人系列, 4吋NEL有ROCKMAN系列。

壽屋

機戰OG模型, FRAME ARMS GIRL 模型呢兩樣應該好多人知, 但壯絕合金我估得老餅識。

Alphamax DH合金

PVC廠, 公佈左第一隻DH合金鋼鐵JEEG

Megahouse

最出名應該係魔動王同埋CYBER FORMULA系列, 我又係想爆粗, 等其他網友補充。

Action Toys/Artstorm

最出名係EX, ES合金兩條線, 我剩係想爆粗, 等其他網友補充。
最近POSE+都係佢地嘅, 聽聞有良心左, 另外售後服務都做得唔錯

Evolution Toys/CMS

CMS時都間中有唔錯嘅出品, 轉左名後狂出俾人插到飛天嘅磁力波,
ET產品無買過, 等其他網友補充。

青島社/新世紀合金

Macross 同 FMP 模型系列, 同埋成隻係合金嘅新世紀合金。

Arcadia/Yamato

AA合金Q版機械人, Macross VF系列, 同埋裝甲騎兵。

BU Toys

唔識, 等其他網友補充。

Kingarts

唔識, 等其他網友補充。

野獸國

唔識, 等其他網友補充。

3Zero

我剩係知出過兩隻GETTER同裝甲騎兵

Halfeye

嚴格嚟講唔算玩具。

Alter/Almecha

死左線, 唔詳細講了。

Volks 造型村

五星模型系列, 機戰OG膠品。

Wave

模型, 仲有隻型到喊嘅鐵巨神合金。

Medicom

最出名係RAH 12吋, 但其實有出過世最肥版紅黑GETTER

暫時得諗到咁多, 大家有補充可以話我知。

外國網上購物網:

等等, 部份可以直接寄香港, 至於點做就要自己上網GOOGLE下了。

各位請係呢邊繼續,
之後因為我要返去不法不毛之地, 可能更無時間覆,
不過整合大家啲靚相會盡量做

留名先

新po留名好想快d拿隻斷空我

每次新post都要向K兄致謝！

得閒多啲返黎留言呀！

快啲搵人post飛機引吓K兄啦

菜？我要入倉攞呀

估唔到隨便share玩具相K兄會keep低，有人重視自己分享嘅感覺真好，感謝

多謝大家支持就真,
另外VF毒唔到我嘅, 不過你地POST多啲圖引下同好都係好事

同埋你地咁辛苦影嘅相, 我都係整合再POST咋, 咁先做到大家互毒

最後我自己又戇鳩, 個TOPIC名又用返舊個個, 下次先再改返...
老變大家照講啦, 隔離POST位同好都唔介意, 係我小人之心啫。

放低條腳毛先

繼續POST多啲啦, 我地玩機械人嘅同好真係小小眾, 放多啲相傳下教都好

見到你哋影nx 魔神英雄傳，我全部買齊，以跌價後百零蚊買，其實算Ok 抵買

精品都開1750，amazon連運都係2千3左右，而且一開始一定畀人炒，然後加個車錢又要撲又大盒
我覺得加多幾百送番公司或者送屋企好似好少少

呢個我應該pass la，真心無時間砌同地方供奉。期待師兄分享!

好耐無返來，見到巴打仲打理到咁蓬勃，真係好感動

真係好感謝樓主不斷整合我哋嘅相🙇🏻🙇🏻🙇🏻，我哋繼續令到呢度繁榮興盛，大家繼續互毒大家

隻斷空我啲官圖幾好j

挽留樓主

歡迎師兄返黎！

忍唔住開埋，唔知啲stand係咪應該咁連接

MP 星星叫3.0...
人形正面先見得人，可動係幾好，但比佢一對奇怪幼髀，機形底亦完全不作修飾胸腩腳原型展露凸哂出黎算數

3.0都仲咁差？

得閒影相

搵幾個朋友一齊夾算啦

大家俾面
你得閒都多啲過嚟吹水

大家咁話, 我安頓好執好櫃後都會出相

都係個句, 無買BAMDIE R版
又無買過舊老千
呢隻係抵嘅

我唔會唔理個POST啊, 只係下星期起會覆少啲

TT真係點都唔肯出全力

佢出g1版係咁架啦

G1版係咪即係打住情懷牌,

出到一PAT野都有人買嘅意思...
初版隻飛機靚到, 我曾經擁有過原色同黑色

g1味又係只能意會
mp我儲開bw系列，就算個個屌動物mode樣衰我都係照買

BW敵方隻速龍, 好似係MP 41,
係我唯一想買嘅

我得美版MP03，因為嗰時平，當玩隻河森扭計骰玩

dinobot忠架，係普遍人最鍾意嘅bw角色
佢死嗰集叫code of hero, 中文譯做英雄無悔

我就係個隻, 美版膠盒包裝有舊化
好似3舊水?

我記得! 就係因為佢最後幫猩猩個邊
搞到本身休息的話可以唔洗死, 但佢揀左力盡而死
所以先鐘意佢

好似係，幾百蚊真係抵到爛

美版當年隻soundwave都好抵玩

我記得扭到厭後賤價賣左

美版真係我呢啲窮L恩物
不過TF半戒毒狀態了

有冇人知邊到仲有千值天完買

巴打得閒影下相
我記得當時係太貴焗住放棄

搵日領出嚟擺個動物mode影下
人形好驚爆膊頭
變過一次就冇再搞

係咪呢套？

係, 又可以重溫下隻型爆嘅速龍

真心唔係我杯茶

個時睇OK

我有暴龍麥，真係好撚正不過唔知點解好似冇乜人理咁

BW算係小眾...
我唯一印像就係速龍捨身成仁, 河馬放屁MAPW, 同埋CONVOY俾暴龍麥爆頭

我都有暴龍麥，好撚正
當初一知會出已經決定要買！完童年夢

阿久津潤一原設隻匠機Nu原來靚咁多, 真係有啲嘥咗個設計

究竟仲會唔會出dlc , 整個基地擴展

megatron還原得好好, 連beast mode都靚
可惜人型條腰冇得鎖緊, 同埋褲浪又係易爆

分享下隻史前神像回饋下

以前細過睇開頭都覺得好難入口，但睇睇下發覺劇情上都幾緊湊越睇越有味道果款黎

beast mode仲好j過機械人mode,誇張d講就算市面上任何一隻唔識變型既暴龍玩具，都冇一隻可以做到暴龍麥咁有霸氣

呢隻唔算史前

電影版鋼鎖有一個版本OK, 但論普通暴龍, 的確係暴龍麥

新帖留名

避免純文字討論，應該係講緊呢隻啩

應該講緊呢隻

鋼鎖係呢隻, 不過正版個隻都已經好正

紫暴龍最正就係MP個隻

果隻易爛到唔敢買
Kingdom 果隻應該會入

正版鋼鎖+DNA配件已經正到唔洗再買其他三廠

收貨

期待獅王收貨

+1

變唔到型既變型金鋼

我係造型同可動黨

扭到無可再扭

你影啲相又靚左
同埋發光部份封光封得好好, 不愧係老千

合埋隻獅王仲大隻

等大哥攞到貨再影相

K兄俾面啫，我驚我唔俾心機啲影留唔到你嘛

我都驚無位擺，宜家留咗位俾gggg/斷空我，隻超重神都唔敢開住

有電鍍多咗浸TOMY味

開啦，睇有冇sad都要嘛

千值野真係要襯有保養check咗先，還好新近果啲都冇乜問題

我離開香港咋, 點會捨得個POST同埋巴打

好正喎

講開Beast War就有BW嘅片睇

幾得意

黎喇黎喇

除咗電鍍仲有無唔同？

超獸機神實物開箱

有，多咗五次元帝國逆襲入面既裝備
背隻個圈發動既時候就喺把劍度，所以普通版都可以受惠既

正，不過似乎唔易買到

信和返千值斷空我了，但反而未收到千值派貨sms😑

正式16號先派，千記一定係派左自己舖先，等一等啦

唔知網店order會唔會派先呢？

我估同時，之後睇順豐

咁就死得

我兩次都係千記鋪有之前一晚有tracking，之後嗰日就有

我見fb有人已經拎左貨

反而收個呢先

水貨到先

睇左人開箱，肩關節都係大部分膠，gg

晨早官blog話咗只係換肩甲果件，台灣改件都係改果件啫
不過我隻初版都仲完好，照等收貨

想知當年d人係斷邊節

Mochin buy

Ins 有現 記得四百尾度

呢隻炒唔起，可以等下二手

今日行完，無

賣左隻塔恩先算

二樓出𨋢轉角位賣壽屋野果間喎

咪就係肩甲下面C ring形果part，用錯力有可能扯斷，FB今晚有人不滿只係改咗呢件件做合金，搞到台灣改件高人都要出聲指正

無認真睇，或者聽日再去望下

我隻舊版當年都係連合金件一齊收

條友影左十幾張相先影到個金屬位

隻bc01又開始搶

點解搶?

點解d撚樣咁吹捧老翻
覺得隻千值超獸易爛自己唔識玩咪唔好買
係都讚隻copy cat金屬關節好撚正咁樣
而且見到呢d留言係個所謂黃group 真係好想嘔

老變谷仲多
嚴格上三方都係老翻嘅一種

我都係靜雞雞買左, 無吹嘅必要
只係萬一初版扭爆左有得補救下咁...
利申未爆

所以我呢個POST開頭先咁反對各位巴打傾老翻
我自己都頂唔順捧老翻踩正版嘅留言

係...所以我呢度都唔鼓勵大家講第三方
蜻蜓點下水咁OK嘅

我就有玩嘅 唔會公開講咁解

其實公開講下隻野有咩改善(如有, 老變個邊我知有間廠放大加改好), 影下靚POSE呢種我覺得OK, 唔好吹奏到過左火就無問題

利申, 我都有玩兩三隻老翻

以前返既工既關係曾儲過玩過第三方老變
我覺得無版權自制玩具點都比翻模老翻好
起碼人地都叫憑自己設計件玩具出黎（以設計師角度睇）

雖然兩者以現時法律黎講都不道德架啦；兩舊屎同半舊屎咁比囉

無比較就無傷害 FT 同 TT

玩真係無問題,個個都試過
但捧老翻踩正版呢點真係好嘔心
仲要貼埋正版盒老翻啡盒全家幅黎showoff 真係唔知想點

話買正版蠢/錢多果啲最嘔心

其實我個人幾欣賞肯去創新同試新設計,
但真係要我心悅誠服咁去吹奏的話,
請去買左人地版權再講

就算幾唔鐘意支那, 但見到佢地有買人地拉神
再出成品嘅廠越嚟越多, 都係好事

因為大家都知, 一家BAMDIE獨大, 有幾唔好

咦, 係咪講緊EFSF

作為玩家 都幾憎bamdie 乜撚都留一手
同埋唔好賣就cutline

我會好大方認我蠢同有錢

"無錢咪撚玩玩具, X你XX"

後生時講完呢句就同人對屌
尤其係TOYSDAILY, 知我個邊ACCOUNT名嘅勿相認

一直覺得孩佬係專登種第三方
最記得有次唔知邊間無啦啦話再版炒起左既parts,但隻孩佬主體都係絕版左好耐既野
點知過一個月就公佈出xx周年版

CUTLINE其實都明, 賣唔到嘅產品無計, 老千壽屋ALTER都係咁

咩都留N手呢點超絕嘔心

我知你講邊個post,睇完心諗做乜鳩,完全唔夾
不過呢隻老翻出個陣個個都讚,其實翻模後手做,做都好係正常,咁都差死左佢算啦,同埋玩老翻各有各原因,自己知自己玩咪算,有乜好分享

講仆街 孩佬唔好得過bamdie 幾多

我之前識少少人,
部份第三方嘅設計者就係孩佬個邊做正職,
兼職或者搵人夾份搵廠做第三方。

我就唔信孩佬班高層同班靚剩係打交鬧交,
一切都係錢作怪

完唔到line 賣又唔係 留又唔係 衰衰地擺魂限都好丫

好多後手做都爛到仆街
個啲真係浪費世界資源

主席柒事太多 自從mc出現左之後作佢就墮落了

OX 隻軍事派咪有孩佬前設計師份開發

講起就火滾, ROBOT魂魔神英雄傳2
黑龍角邪戰角灰模都整左
係唔撚出!
魂限又好天價又好我都想要ROBOT魂!

吔蕉啦BAMDIE!

扮正版TRANSAM OOR個單太搞笑

其實都係個班人,
我之前識個個算係垃圾啲嘅, 童夢EX個班

利申: 已因事非黑白反左面

空王 邪戰角買模魂 黑龍角買絕創
勉強都叫完到

真 ,bandai機械人依家淨係玩mb
之前儲落果d r魂魔神英雄傳全部賣鳩晒
屌佢出nx都唔出r魂

臨瞓前大家幫手去做埋個聯署

德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

差六千零七千咋, 香港人真係唔到DEADLINE唔肯郁

童夢好似都收左皮

個幾隻我麻麻, 尤其黑龍角, 魔改得有少少過火

但BAMDIE隻VER 1.5嘅新星龍神丸我忍得好辛苦,
因為初版實在太頹...無買

一出bandai 拉臣既野就等於自尋死路

R魂我有諗過賣L晒佢
但唔捨得隻龍星同龍王

利潤高丫嘛
你見SHF 同 MB 係咁出就知邊啲係賺錢啦
利申 對SHF 同 MB 唔反感 係對bamdie反感

大把把柄係老共手
兩個搞手, 其中一個究極雞蟲嚟。

詳細點死我唔清楚, 但個時係微博我有份幫手加多腳送佢地一程。

無初版就買啦 我買左1.0就話費九事買啫

咪要多謝班高調踩老正, 捧老翻嘅用家

利申: 覺得DIGIMON個堆設計OK, 但QC...

龍星買30周年啦 全電鍍

MB我覺得OK嘅, 貴價系列俾番咁上下靚野人
當然QC再好啲, 大家條氣會再順啲。

SHF算了, 我估兩年內會有真骨雕2.0

好兄弟幫我訂左, 下年返嚟再去攞
都係情意結, 俾BAMDIE呃多次

新星龍神我見個價都跌緊, 如果見3百中可能忍唔住要麻煩我好兄弟

我唔gur係賺錢手法 開發成本同合金魂差太遠 明嘅

300中應該不遠矣

合金魂停晒咁濟, 係咁R完再R...
FA又...

過年前如果仲未賣晒, 300頭都有機

明嘅 做生意最緊要本少利大

有愛就唔會撈底啦

童夢我有買
攞上手就覺得膠料太差，啲合金會生鏽
不過bandai唔出Digimon係事實
我自問都digimoj diehard，新嗰兩套暴龍機都冇買
超進化魂又cut line
新隻shf omega件斗篷應該擺唔耐
而家咩都出落模型，萬能俠裂甲又係，Digimon amplified又係
唔玩高達嘅bandai其實冇咩好買

有冇人敢試間網店買lego，感覺好伏,便宜莫貪，比市價平20%

好多架仔話隻斷空我左膝會刮甩油

錢多可以益下呢到啲爸打

都幾肯定呢間嘢係伏， check過佢自我介紹係去番Lego official 公司介紹page, 扮自己係正牌

買開都知佢開啲價係中伏價

有無人夠老睇過呢套？ 當年我真係有女主幅相放喺銀包度

條link 我睇唔到。我估係orange road

師兄勁，咁都估到

因為我都你一樣！當年未睇漫畫。有一次睇到A-club介紹，當其時個畫面就係男主角係一條好長嘅樓梯，跳起接着頂帽。就係呢一個經典畫面，我開始睇漫畫！

你連A-Club都攞埋出黎，正式確認你嘅動漫資歷

啱啱高速睇番一次最後一期單行本，啲回憶番哂黎。當時咁啱班裏面有一個長髮一個短髮靚女，成日發夢漫畫橋段發生喺自己身上

睇番嗰故事唔複雜，但係就好窩心

可惜今日嗰個係sad news。其實我好鍾意其中一個章節，就是說男主角返返去以前，認識到仲係飛女嘅女主角。亦都係因為呢一個章節，女主角先至會改變！

同埋佢動畫啲歌真係好好聽，而家都不時會播嚟聽

宜家睇番啲人設都唔老土，唔知後生啲師兄點睇呢？

那些年松本泉漫畫版個人麻麻, 動畫版高田明美畫啲鮎川圓就好喜歡, 和田加奈子啲歌亦好啱聽

漫畫版後期畫風已經改進唔少，而且多啲福利畫面睇，嗰個年代已經算前衛喇

橙路當年亞視都播過

今年真係好差，好多sad news😭

不過講開又講，而家自己好多鍾意嘅機械人，都係亞視播嘅。好似超時空要塞，金毛獅王，百獸王，超獸機神...

其實好多畫家，本漫畫睇返前期同後期，簡直好似兩個人畫咁。好似男兒當入樽，前後期啲人物好似唔同晒咁

cctvb 係睇勇者系列同藍光人， ng 騎士都係亞視

v型都係,反而cctvb當年唔知點解會將超力斬腰.

其實睇返自己啲珍藏，原來都仲有好多係亞視嘅。超時空世紀，機甲創世紀，幪面超人，鐵人28，電腦戰士，柔和丸

無線播嘅，就係黃金戰士，高達，神奇大帝，大鐵人17號，太空保衛者，勇者王，無敵三一，大武士，太空魔龍，六神合體，天威勇士，變形金剛，魔動王，魔神英雄傳

其實八,九十年代係香港卡通片嘅黃金時期,因當年兩家電視台都好肯購入當年熱門卡通播放.
同現在郁啲就話教壞細佬真係無得比.

呢個都係原因之一，不過另外一個原因，日本基本上都冇晒機械人卡通片啦😭

其實唔剩只機械人卡通,當年一些題材較敏感,如touch,橙路,山T,相聚,夢戰士較成人向都肯買番來播,跟住仲有深夜播聖鬥士,龍珠和幽遊.
現在根本就唔會買嚟播.

而家乜嘢都係收視行先，跟住就不斷賣廣告叫你買嘢！卡通片做唔到植入式廣告，梗係唔播啦

趁風假執下野，隻斷空我係唯一一隻頂到櫃頂，高多1mm 都放唔落

想問，shm啲哥斯拉係咪經已買少見少？
又唔見多人放，門市又無，一係炒價

其實SHM哥C9一路都有好多款出，又通常出完都有段時間有現貨，不過錯過咗要揾舊不如等新啦，出年又有新美版電影又新日本動畫

好撚正

B又係衰遲入坑
最愛都係平成系列，之前一路出勁多都無錢買
依家有錢買但佢成個平成系列已經出得七七八八
有啲重已經出埋special color version
唯有等佢再販，但啲人又話魂限嘢無咩再販
又炒到勁貴
出年有新動畫出我都會照買，但想佢再販平成系列

舊物新開之烈燄魔劍arx-8
我一直等緊佢出隼 (falke)不過太冷門啦，應該無望，去劣圖

正啦

平平地收隻二手玩下

最終你都收齊晒

你哋話要買埋呢隻先可以大合體嘛

見平平哋又話未合過咪買嚟玩吓囉

最後直接出最凶合神套甲（DLC) 唔係大合體

早排仲話考慮出連超重皇set
即係可能而家呢三隻 一隻都唔需要買

我頂！

等我都攞番出黎回味下先~青春一去不返，一個時代嘅結束…

老千斷空我出左

好正呀，呢啲就係真Fans先有，多謝分享！

可惜我仲未收到

amazon訂貨話19號先到，無啦啦今日就到左…

我啱啱問完D4Toys客服，原來網上訂單當海外order, 仲未發貨

你班衰仔，搶哂啲魂限，老人家都唔讓下

搶唔到x1fc，等第二水

又話千值十五號派，今日一隻字都冇..

孤仔補左飛

忙到唔記得4點上網搶下, 好似話日魂都sold out, 等第2水開訂啦

日魂依家有貨

俾孤仔賺百零蚊， 唔想煩

[題外話]我第一次係千值訂gggg,頭先執野發現張單甩左一半色
我想問自己影低佢到時show 相定要自己影印定

鋪頭都係訂日魂，日魂截鋪頭都會截

X2,放工時間方便係觀塘區拎貨

佢地應該有電話no, 之前問過呢到啲爸打話無問題

張單勁垃圾， keep係個file 到都自動變淡色

仲要keep 多兩三個月

一早去訂左， 就係唔想博， 見埋今日港魂個價仲覺得舒服左

クロウ嘅超獸review後編都出埋，唔知聽日派未呢

今日終於有桃太郎玩，其實真係出得幾靚

因為我記得我訂個陣佢話唔見單要補$50出過張新單
但唔記得問佢張單甩色點算
我諗到時拎貨應該得番張白單

深宵開箱

有屍駭就得

仆街啦

到而家一隻字都冇

幾正，可惜pose+都話出

咁POSE+個價同佢有距離，窮玩就可以玩佢囉

呢個係模型？

MODEROID係模型黎

係喎，自膠

當年買咗CM’s 合金係全變形，但真係好樣衰同零可動

搞到我想訂埋普通版

好正
不過食玩始終唔啱玩，都係等合金成品

出過啦

我唔會比個盒坑倒GE

SR有入，不過太舊啦，關節都有少少鬆
而且我想要大件啲嘅作品，最好超合金魂/老千出品

好高興見到大家繼續開心吹水
我上嚟報一報平安坐緊監, 同埋CAP低啲圖又潛啦

自己小心呀

搞咩巴打

EVA11月上，希望唔好走數

個心離一離
以為你講套新戲

返支個14日啫，無事嘅，多謝巴打關心

YF-29比得錢

邊度訂？

Ami

從來未成功過，下次要向你請教

終於收到順豐通知

千值殿訂重未收到message

千記隻超獸到貨喇，但唔想拎住

想放？其實見到個膊頭關節咁好多人都因為咁縮咗

應該幾重下唔係要出街我應該都會去拿

主要係洗大左

其實睇片係咪無換到合金，重係膠？

改咗啲，但無改晒

我搵咗苗仔訂日版冇錢訂MR天意

天意港魂大把貨，我仲諗緊

啲人大貪
明明爛嗰個c形扣已經轉左合金
佢地就想成part轉晒合金

D 人囉隻淘寶黎比....

千記官店超廋已取

到手了

啱啱都攞咗，好大盒

呢張相好似係fb見過
BTW快d影開箱圖

咁我聽日先至同佢拍寫真喎

膠料應該改咗不過冇公開姐

始終嗰個係受力位，老番嗰隻係會好啲嘅起碼唔使就住先

盒先係主體

開咗箱，分享下

有舊版 又唔想為左把光牙劍又賣又買

斷空我真係靠機戰救返

斷空劍太屈機喇 F 扣 10en

超級系d命中

4人份精神，之後去到唔記得邊代就出鐵拳

師兄對於個膊頭關節有咩意見

拎左仲未夠膽開黎玩

超獸試玩PK 戰，笨大VS老千
隻合金魂Black Wing改番無咁青又好睇番啲，不過隻13R相對真係有啲落後感

舊版GX13不能同Black Wing合體原來係R版對飛彈砲唔同咗

咁撚仆街？

必中 鐵壁 加速 combo 殺入去啦

冇玩過初版，呢隻試咗變象戰車，膊頭唔覺有咩問題，可能冇扭得太厲害

UM，好似唔錯

threezero ？係靚，但好大隻

係，我無玩過呢條 LINE，好似都係2X-30CM高一隻？N年買過 EX合金黑真三一，但真係太大隻所以放左

浮上講句緊要野，
老千隻斷空我，一定一定要睇說明書，
同埋膊頭個三重關節，每次只可以轉其中一重，
唔好俾另外兩重受太多力，同埋上櫃請唔好攞武器。

Bamdie合理

上櫃唔拎得武器

呢樣離奇，點解呢

咁把劍真係囉黎玩， 咁樣好戇尻

插落地咪得囉

武器係碌大槍吧，定把劍係超合金做

劍都仲勉強可以，最怕係攞把死人鎗
都係為左唔想個關節咁易爛咋，我啲合金上櫃無一隻有攞架生

以前會自己拉斷係因為綠色嗰舊件唔係一體成形
而家轉左一體合金，應該頂得住

槍同劍唔係膠黎咩，會重到斷關節？

唔斷都會增加個膊頭關節負擔，
Bamdie個堆VF DX唔攞架生都會鬆，
就算係用卡卡關節，亦有機會成個關節爆。

仲有武器可能色移落隻手度嘅問題。

我個隻初版唔攞野加埋KEEP住個塊成垂直
到依家都無事

轉左金屬應該更好

初版個支鎗可以裝合金鎗仔
搏唔過

槍都可以槍頭掂地幫下手，劍就點都拎起型d

完全冇留意呢點， 貪心心態乜嘢都擺曬上去，呢次死梗喇

擺個陣先

無咁易既，我入箱都會拎劍

我接受唔到咁瘦既真三一
對翼又細

仲有份2隻版本

對翼就大部份真三一玩具都用細翼造型 但我就係唔中意透明件

跟返動畫好似新世紀合金又好似有d唔自然

睇下開幾錢再決定

YF29已經拎得貨

諗緊入唔入見到1950

行版？日版我訂2280

好似都幾大部

30隻三一我仲未識欣賞

等pose+隻三一

頭先睇大張d圖 見到bari
我E+先知bari係大張正已個簽名
老千個bariation系列出完斷空我超重神 會出咩

好醜樣

開心share final 斷空我，真係好正終於有第一隻機械人係可以所有手指都有關節，不過一共有3款翼，其他2款合完體影完相應該就封箱
如果無入初版or......既話呢隻真係入得過
如果佢把斷空光牙劍如果大把d就好

下面多圖就加密好了

係機利行訂咗
到底今次有冇呢

攪掂

隻扭咗四粒鐘，冇事

膠料係轉咗混碳，比較硬

跳船果班就

你咁講我就放心

玩老翻玩到人格都無埋, 香港真係唔少

其實出口術撐老翻嘅都似乎無擁有過隻老翻，件老翻嘢有精確度問題，隻嘢啲關節一啲超鬆一啲超緊又唔講嘅

其實我都有隻，除咗膊頭緊其他係鬆

膠料唔受太熱，會縮

當零件拆冇所謂

機利行上次唔記得邊隻mb好似冇貨派
如果係搶手野我唔建議喺佢度訂

自由2.0嘛,仲有一隻拉打
肯退錢你要感恩呀

機利好似番開景品果啲，番埋toys就出事，不過新近隻再版GGG佢又番到，但係貴過人，所以都係有保留好啲

咩呀， 火雞同再販tatoba兩樣都無

見菜谷有司兄話股關節轉左做31果種卡卡關節啵

我而家反而驚肩關節,你睇睇張相就見到有小小爆口,我驚扭多兩扭個金屬波joint就甩出黎

肩成件合金咬合金合唔埋好似之前再版已經係咁，可能個ball改大咗想佢無咁快鬆？

隻啞白…有點白牆漆的感覺，不過晨早就pass咗無訂，望佢出天照好過

咁平
日亞訂等緊轉運寄過黎埋單應該都要1850左右

出貨

好得喎

睇咗內地開箱，原來對股關節仲係舊式鐵咬鐵球關節，只係後面用多咗螺絲收緊啲

即係純粹延長咗保質期
結構性問題冇改善過

我隻老千終於到，盛惠74蚊運費

喱度有冇人有千值vip
做個朋友得閒俾我r下會員價
fb見有人放行版超獸2880, 望下自己街客價3080好似做左傻仔

千值嗰VIP重值錢過佢啲貨

好似要一年要買夠10000蚊

如果淨係買嘢我夠呀，不過好似重要佢開會招募先有

唔係仲要食骨咩
今年會員要食venom

老千嘅VIP價真係好唔吸引
除咗VIP平幾十仲有咩待遇？

其實當俾埋保養錢就得

要番去搵地方收埋個盒（註：一盒自用一盒兄弟的）

仲有無得訂

仲有咩消費排名既on9野
恆信果d 成log咗訂點會贏到

千值練要買venom ??? 你講hottoys 呀？

辛苦晒

其實我地呢度一定夾到一萬，係睇佢幾時再開…
隻骨就攞去賤賣算

想問下如果只買一款Macross超合金,你地會揀邊款

係就係要食venom
不過記錯咗上年 今年好似未開會員

膠為主得嘅話，A記SDF1 P版

1/3000個隻母艦

配埋GK版嘅爛炮件同埋夜光貼，蝕刻片就完美

我對macross未有咁深既愛，我純粹覺得d飛機好型想入一架咋

咁你要問自己最鐘意邊個型號先
跟住先了睇揀咩廠

呢隻睇落唔錯

加埋$5000都唔一定收得到

呢隻係本體加parts?

應該唔得

平過中動ironman嘅EM合金，亦係我第一隻扭斷關節嘅合金玩具

雖然做型上色同可動都一流，可惜關節用料同武器設計有嚴重錯誤，令到佢成為我第一隻開完箱就掉盒嘅玩具

使乜夾吖，我相信呢度好多師兄都夠，今年淨係三一，斷空我，史達，獅王，gggg，超重王x2，Ironman, iron spider, 未計模型都應該夠

見大家都post合體相，就等我影下野獸模式

不過前爪設計關係好難擺到幾靚post

咁都係唔入坑好d

超合金魂Gx 01 - 100

MB 十周年作品

咁又唔好，試吓揀隻玩
如果鐘意31嘅，可以揀VF-31F+SP Parts，加埋應3000左右
如果計抵玩可以買幾日出嗰隻YF-29，2000有找，始終以前個價太貴好多人有好深怨念

我覺得第一隻應該買起碼係自己睇過嗰套嘅機體，好似我咁就買隻YF19因為其實我只係睇過Frontier

原祖都可以買隻玩下，始終都係變型玩具嘅一個轉捩點

反而VF1我既喜好係VF-1D/VF-1D バージン・ロード/VT-1 オストリッチ
其他我都唔想買

1S 福卡都唔想?
反而我最鍾意係佢.

怕變黃
而且我覺得1D/VT1杏加橙或者1D結婚花車係比較有特色

你買白底嗰啲一定黃架喎
frontier買ozma隻vf25都幾靚

呢隻都會黃架

有冇c兄打算入手

我架25S 1.0對腳咪黃咗

"開発担当のひそかな野望ですが、今回の勇者列伝COLLECTION全2弾の売れ行き次第ではグレート合体まで目指していきたいと思っています。"
佢都好少可咁樣講到明試水溫，果然勇者真係好易令廠家蝕錢咁

睇勇者個年齡層而家先有課金能力

終於出泰丹

靚不過q版唔係我杯茶

咁始終都係我最愛嘅YF19最好，本身都黃，黃咗都唔覺

第二彈對我來講更吸引我

魂展係幾時

變完形合埋體就懶擺其他pose
但膊頭個關節真係實淨好多
我唔駛就住扭都冇事

有無巴打用過日本yahoo拍賣？

其實我一集都無睇過，係玩機戰先識
同埋入手都會係飛機mode display ，比起人形正好多

有無人有Pose+隻銀河烈風？質素如何？

有,之前仲好多好野, 搵頑童二少搞都仲搵到好野,
依家無啦

剩係飛機MODE嘅話唔一定要合金
盒蛋都得

我最後都係唔捨得無訂倍功夫

等其他巴打答你

我有訂倍功夫不過想睇下訂唔訂埋隻銀河。想聽真用家意見。

即係同頑童講然後佢幫你搞？有無多啲details
佢抽水貴唔貴果啲

之前係搭朋友先搵到頑童搞，
印像中有間公司專做Yahoo代Bid,
或者搵係日本嘅朋友幫手，不過返嚟運費幾金下

唉，呢樣真係最麻煩
有時就係唔想食炒，跟住見到Y拍又幾平
但計埋呢樣果樣又差唔多

中間俾人食一侵，日本一大堆雜費，再加嚟香港個程，係無計…所以最簡單嘅Amazon 同 AmiAmi成日俾人瞬間搶爆

嗰基地好正，不過真係太大喇

呢個又係J死人

後追嘅話，amazon都係炒價

玩隻手都玩咗成粒鐘

老千隻麥加登幾時派

自問自答 11月

無人玩嘅robot魂登霸都派左喇
夜d同斷空我一次過攞

記得post相

又要科金

雖然都中,但點解唔出V3

終於唔係河森扭計骰而係河森俄羅斯娃娃

我覺得都係跟番Gx39天威嘅骨

好樣衰，褲浪位空嘅

所以覺得係天威骨架改裝

去熊貓訂積頓,見到隻嗄茲星人250,平平地買嚟玩吓

超合金魂ggg 隻鎚出R 版

本體加鎚仔等於一隻gggg

好靚... 近乎完美
雖然只係改色
再次證明Bandai出冷門野係特別用心落力
唯一挑剔就係小腿內側水口有dd明顯

係靚喎

琴晚上熊貓訂嘢，見到零號機賣緊250，即刻入返一盒。

見你地買買沈金真係開心
我今個月係隻DA58大爪爪啫
但無訂，諗緊點算

同大家講個笑話
尋晚痴水貼有張炒咗啲字，同老婆講啦⋯
點知佢拎上手睇，隻手指公直接炒埋我另一邊，仲要塊水貼斷一半咁炒

初版開心價唔會出現返

有再販已經好好，安慰自己原價入
佢咁出搞到我都想訂返全set

要買都係買個鎚算

我連68本體都無

咁要諗諗

點解唔買千值個隻?

千值個隻有訂,但仲想有隻ggg

GGG我會等POSE+嗰隻算，想買有特色少少既

我都等緊，但唔知佢有咩parts跟

但合金魂舊技術,成套買又貴,一係等佢冧價.
btw隻高狄安睇睇吓都覺得有啲揾苯,差不多係天威翻版,仲要開￥4萬

笨大呢隻都要4萬羊，相對好似P+天威算抵玩

苯大應該好窮,近一年啲價高開得好離地

睇咗今期HJ，原來都整到同P+一樣32cm高

三重連無穿庫浪子

爆米開訂,趕得切訂咗一隻

FB見到覺得你會買
不過真係幾毒，身型好靚

FB借圖

第一隻真骨包膠 唔知會變成點，不過正價買到先算

SHF拉打大貨應該通常都冇太大走樣，但剛剛出隻Tony又係伏仇者，變咗東尼糞塔

爆米又開多次訂

鐘意Black多過RX
不過訂唔到

我都係鍾意Black多過Rx,但至愛係V3

剩係睇過Black同RX，跟住就已經係KUUGA

昭和系列剩係睇過Black同RX ，但係再有睇已經係zero one

平成有幾套值得後追，有時間睇下

有幸訂到爆米貨 好耐未試過出一隻拉打係咁開心

訂唔到Black
開隻G7黎玩算

你隻G7係舊版?

無人睇都照post系列

邊個係世上最靚嘅男人

經典鏡頭

聖鬥士真係一條無底坑,好彩無玩.

唔追一套，堅持只買自己鐘意角色就可以

兩隻都有

合體果隻係舊版

新版隻白色唔係咁靚

所以先要留舊果隻本體

但新嗰隻冧硬喎,咁快就買?

孤主一扭完售，我剛剛去信和訂左都冇貨，邊個話會冧硬？

熊猫仲有喎
仲有爆米都見到有貨

過幾日睇吓返貨未，好少見賣到訂左都冇貨....

但孤注近排頭水係好似返少咗貨,好多時啲新出嘢要等第二水先有得賣比街客.

終於有購物慾

粗腰版

覺得ok就買
早玩早享受算

我等佢隻美甘達出貨

fb借圖
3隻版本對比圖

用多咗軟膠令人擔心，有機會好快出油溶膠

係,但包咗膠又隱藏咗啲關節,真係有好有唔好.

模型??

合金黎
又一幅正經相先

果然真係第六文明版

今次隻PAK Barret V2 正過隻雲

開我人生中第一隻ensemble 扭蛋先都幾好玩，不過砌起上來都要十幾分鐘

反而我砌過一次陸高就唔想再買
感受完就算，最多出Ez8再叫我

我至係岩岩開始，見佢出OO 4子，落坑之前果d唔敢追，上晒天價

YF-29出面仲有冇貨

唔難搵喎，INS point前日仲有鋪賣緊1880

呢間都幾垃圾喎，出面咁多貨都攞唔到

今日揾單嗰陣咁啱見到老千張gggg單
應該仲有6成顏色，唔知捱唔捱到派貨

dlc 出左張圖， 未出價錢

唔知上埋光翼會有幾大

仲有一日十月就完，睇黎隻rockman要十一月先有

更新日： 2020年10月30日更新
商品名： RIOBOT ロックマンX ファルコンアーマー Ver.EIICHI SHIMIZU
発売日： 2020年11月7日頃発売予定

差幾日囉

原來更新咗

又要準備比$老千

人人有蛋玩之改色大把貨

改番啱個咗先

我真係好鐘情雜魚

水浸咁款，見倒有人想搵番第1彈，第1彈個色吸引d

動畫色產品見得太多，反而漫畫色有番啲永井豪紅線好似有特色啲

新嗰個係動畫色定係漫畫色呀

呢隻係原作漫畫色呀，藍銀色+面有紅線

又搶錢

好多劍
可惜mb 冇出xn raiser

呢星期呢兩款figure都唔錯
MJ 係mafex首次布衫，車得好的copy的確有幾好效果

而新SIC 555 其實個body對比上四隻改良很大，關節夠實可動性高，關節位亦有設計過，順眼得黎無乜穿崩位，係啲紅燈線位上色似乎有啲想做漸變感覺咁噴咗深淺不一，咁樣就有機會出現紅線位隻隻有唔同色差。 造型方面就見仁見智啦，個人覺得比同一設計組合嘅Fourze靚咗好多

兩隻都係好嘢，我隻Jordan下星期先到，希望無斷腳

我覺得遲早配返岩嘅色再出一set

繼續post咗都冇人睇系列

硬係覺得你個樣熟口熟面

00系列咁搵$$，一定會出la不過有00R就算了，XN覺得太累聚
幾時出reborn

要來既始終要來

sic post話胸口上色災情嚴重
我本身都等熊貓貨
而家要諗諗

我買完上次隻龍騎 決定以後唔會再買SIC系列

隻SIC龍騎幾正架喎
又冇乜大sad
造型好, 隻龍夠誠意
我都有買

其實fourze設計得都好, 係上色太閪
今次faiz胸口上色又係閪

數勻咁多隻係大山龍唔知做乜鳩搞到隻kuga好似紅蓮哥斯拉就溶就溶咁
總括嚟講喱條line係俾QC整死

條龍關節好似上左油咁
我成盒送左比個FD

Reborn 佢唔出mb,出隻RE模型都好呀

上四隻都有，係隻大山竜最後特價先入
佢可能中意玩雕功掛？ 出黎比較似another ajito， 大肶罅又完全穿崩
隻Fourze係奇怪在用咗機人式關節，手腳都係兩塊夾板咁，唔多好睇
Ghost就基本上等同舊SIC，龍騎整得大路又夠武器玩
但幾隻都有關節鬆問題
今次555 主體造型關節構造都改良哂，就係差在有啲紅線上色唔夠實

出MR都照殺

重返我最喜愛系列， 同之前幾隻最大嘅分別係

1. 終於心口有砲
2. 有stand

出年喱架好撚型

係呀，我都好期待。不過未有得訂，同埋會出Dr Yellow先

合體版係一齊開訂嘅CSC online限定，已經有店開咗訂，叫做平過自己去官網訂連運小小

多謝報料等我留意下

有冇得變形

無， 造型先決

今日嘅戰利品

都係佳品，gframe 未入過來玩

我都係第一次玩，見係少數side MS買黎試下

計埋可動骨架，一隻hg價令人卻步
我今日都入左盒蛋愈買愈多

初次體驗十分良好，啱我呢啲又想砌模型但係又無時間上色嘅懶人。介乎模型同成品之間，高可動又有適量塗裝，七十幾蚊隻我收貨lu

呢個系列其實素組外觀如何？

呢個已經係素組

咁睇落唔差，當然無得同素組hg比

如果有時間砌，當然係HG好啲。

呢條line定位係食玩，想即買加少少工就玩得可以考慮，同埋期待佢嘅side ms

我搵下有冇特價貨來體驗下先

始終有啲hg模比較舊，分色/比例未必太靚，G-Frame可以用黎頂頂癮

正確解讀：頂頂癮

新line1/9 IW悟空，呢件試驗性新品其實整體唔差，造型細緻度都比SHF好，係肶罅屁股設計新奇一點，佢比較著眼直立時全方位外觀一體性，活動得較大幅度就會睇落怪怪哋，但內裏其實有一層遮醜件，不過活動時時常會跟外層移動
雙手包膠係最大亮點，腳波羅蓋關節後面改成一大塊褲面部件亦比起SHF就咁關節外露好睇得多，有兩個形態頭各有兩塊面同望三個方向嘅眼可換，六舊水左右其實算係咁，由其好多SHF已經貴過佢
第二彈會係星矢，啱洗嗎？

拿拿林砌埋淨返嗰三隻G frame, 各有特色重點

膊頭嘅可動出奇地好， 雙手持槍嘅post好容易做到

抬高頭同埋腳指尖伸直嘅post都好自然咁樣做到出嚟

呢啲少有嘅side ms都會出埋， 我都係第一次見呢款full armor嘅rx-78，膊頭支炮仲可以伸縮

大合照

吉恩好型
個stage 係邊度買架？

係呀，我都係第一眼俾佢吸引咗先入坑

stage係神話EX

謝分享。股關節可動真係爭啲，期待下一隻

最大問題係股關節一定要A字腳，唔可以向內屈，其他都唔錯

G frame 同 ensemble 邊個系列好啲

ensemble 未試啊，等其他師兄答

R魂都死死地佢竟然出MB
又要畀錢

有啲失望,合全魂出Arc,雖然知佢下年有動畫,但想佢出三一G或真三一多啲.

網上借圖

真三一等左好多年啦

要入返隻孖住老千隻龍王丸先得

這個

買住千值先啦
個人覺得比例最好

重有正義

千值等緊佢原色再販,第一版條腰唔掂.

我係utube見到有個台灣叔叔有補件賣，換左就ok了
100蚊連shipping

比例唔同，兩種玩法黎
ensemble通販其實好抵玩，造型靚上色唔錯，接近比例得唔可動既Fw converge或者Nxedge可以取代，如果有鐘意既機體出係通販絕對推薦入返set黎玩，魂限就真係貴既300左近，比啲死忠玩既。

G-frame 就係簡易組裝縮小版既HG, 高可動，有塗裝，個人覺得冷門機可以入手G-frame，Nu沙鴨比呢啲唔同line都有出既就唔太洗玩佢。

補件不了,等佢再販改善甩腰問題和上番色好過.
btw 黑真三一係唔係已改善咗甩腰問題?

謝解釋

即刻買set玩下

千值Rockman派貨lu

好似唔錯

直頭正啦，不過都係還完之前啲債先

體驗完畢， 真心驚嘆而家扭蛋嘅質素，完全超出想像。同意師兄講通販真心抵玩，30蚊又上色又高可動又有造型，邊度搵。

同gframe比可動始終爭啲，同埋SD唔係我杯茶，不過都有可取之處：

1. 考下你腦筋，因為只係得一份簡單通用說書，同埋都有啲零都要剪出黎俾你過下模型癮

2. 後面無穿崩位

3. Ensemble獨有玩法，可以唔同機互換組件，自創新機

4. 真係平! （不過盒蛋就另一件事，貴過MG）

超簡單組合說明

好似幾正
見鋪頭拆開set黎賣成$100隻

原來散賣咁貴

努力完成全set

錯誤示範Ensemble玩法

想問下依家DX 超合金 VF 1 movie 版 super parts 大約合理價幾$

後面塊板

好彩冇買千值黑三一

終於出真三一

終於又見到隻Lancelot Albion
今次仲多咗隻紅蓮聖天八極式
哇，出得成真係不得了

一set先120至140蚊

散買個啲真係on99

點解bandai成日出埋啲奇怪版本嘅gettrr

又幾過癮

估佢唔到竟然魔神老婆暈條line會復活

諗起master gundam + 四天王合體

Happy Friday

望完我今次應該要買既野係咁多
隻沙煞比真係冇位入，同盡量唔想開個頭買單眼機

1D,'仲有3色重甲,籃1J,苯大搶錢

好在我無印堅持一係普通1D一係結婚花車1D或者VT-1 其中一架

多謝分享情報， 好似都幾多配件出

係咁意扭咗幾個pose, 隻腳嘅貼地唔錯

我重未收到message

倉田先生叫fans一人買兩隻

今晚出去睇下先

dlc?

電王咩，blacn又冇得入兩隻玩換裝
我等中村優一同我講一人買兩隻ゼロノス

對手好似兩枝發光蠟燭燈

覆錯

個人覺得睇相對手效果其實麻麻
其它件又會長期訓盒
真係要諗過買唔買

d配件影完相就訓盒，點會咁得閒拎出黎換，又裝唔晒上身，果斷pass

Happy Friday x 2

Zero 同真三一

Gx96係三一neo,Gx100極有可能係Zero

巴打見唔見有現？
幾錢？

GX96係號黎

咦!原來我睇錯

兩隻真係好似樣
不過號係我童年回憶所以先分到

想開盤賭GX-100係咩

依家我心水係
鐵甲萬能俠(ver. N.0)
RX-78
SDF-01

我估zero or 真三一
btw 分分鐘 97 98 99係三一G 個三隻

正!50R版加南原基地,又可以後追多一隻

97~99我諗係arc,同兩隻特攝?

話說road to 100係唔係唔包GX-100
定會過一兩日再掉新情報出黎

仲諗住今朝起身有得J下 MB Hi-nu同GX-100

本身個價錢炒到仲貴過DX合金魂

嚟緊呢幾日大把人放

卡邦呢條龍我都中到應一應.

wow, 真係Friday surprise!

FA版靚好多
有幾可擺分體mode

FA太多穿崩位,此終大合體先係超力和V型嘅精髓

真三一啦應該，唔係唔會一次放咁多三一出黎掛

好彩我免疫，慳番筆

又中,唔知佢細佬幾時會出?

商品化決定

原來真三一和zero係MB出

忍唔住,炒價都去馬.

希望會跟住出virgin road
不過應該難，hi-metal都冇出

我陪你

早上星期都係24400
岩岩後追返movie superpart
ins 有間標1280

寶貝鴨我好似買699
另外TV版寶貝鴨話會再開訂.

11月20 開訂 4月派

我訂咗第一水,12月派

我都訂左係amazon

遲到劣影 放假再裝pack玩

正啦，乜嘢價位入？

AMI F5大戰勝利者

Support

原來個個隻YF29都有爆肩問題

之前屌佢唔出プロジェクションユニット
而家就咁，如果係跟機出咁我買天才後代嗰部換去畀31J用算，但31J我又冇買super pack，到時又要後追
反而262究竟真係唔好賣定點，出得白騎嗰架Hs型咁大把，仲等我期望有天才後代部Ba

派彩，國寶開1S

返緊工,排唔到
但就係日本阿馬遜食咗炒
想問吓阿馬遜訂嘢係咪一定有貨?因為第一次喺日馬訂嘢.

日阿馬自己收訂試過無貨派，不過你訂炒價果個seller又唔係日本阿馬黎，你睇吓佢之前啲買家評價如何囉

睇咗好耐,見佢有1OO%好評,加埋佢有用援衝物料封箱,嗰價唔係最平都揀咗佢.

死人笨大強制logout搞到訂唔到destiny SR唯有開隻rockman同埋凰牙安慰自己

同amazon炒價差唔多

阿媽現時yen價未計轉運再加card個rate應該已經過2K, 當有卡reward同有人送貨都還可以，應該會同頭批現貨價差唔多

有嘢想問,我日馬㩒晒資料入去,到最後結賬.
銀行Send信息話扣咗1日元,但件嘢2萬幾¥,睇番我的訂單又話等發貨,咁即係訂唔訂到?
第一次玩上網訂玩具,乜都唔識.

支援

佢會試你張卡work唔work, 1yen最後唔會過數，到出貨先再叉你貨價

唔該晒,咁就放心.

巴打有無入到AKF-11，入左隻再販超雷神同埋凰牙已經發覺無位放打算等到佢出AKF-0/G先再入

我等新嗰架GSX算

等AKF0/G x2

AKF-11已訂，到時先再諗擺邊

已訂日馬1s @24400 計埋運應該貴國寶少少

我計番港幣剩1S要2100
我係貪佢100%正評和運輸盒有緩衝件包住件貨.

我無留意依d wor 見24400 yen ok 就買

呢間唔係25800￥?

我10月尾買24400 yen

竟然10月仲平......

我跟咗師兄喺呢間入

希望到下個月頭大家一齊收到貨,一齊J 隻福卡.

仲未捨得拆來玩

冇錢玩

有冇訂埋super pack

訂咗

原價？
我係日森食炒價

一話開訂,喺香港玩具所訂$748

12000羊@ 日森

咁唔係貴好多

有無師兄知邊度仲有革命機火人全裝備賣

好快同金毛一樣命運

快成咁

有無師兄會入手threezero隻真三一

好似又有新圖，但笨大又話出，好難揀

笨大都唔知會唔會走數又難搶
見佢個價都幾吸引，千頭

要睇埋配件，千記隻真三一配件無乜霸氣

呢隻除左眼見既 得幾個手型

笨大連灰模都未有,唔知要等幾耐

你啱，得手型同把鎌刀

睇下邊個對翼大
基本上主體都冇乜變化
係睇對翼小兒麻痺嘅程度

再唔派我就黎唔想要隻麥加登

我等笨大啦

OT 不過對打機有興趣的話要留意呢單野， PS5 竟然近乎完全唔對應UHD BD嘅映像同音聲格式，Dolby Vision, HDR10+, HLG, Dolby Atmos, DTS:X 全部無法再生或輸出
索妮：乖乖哋買番去只用黎打機好喇

經過上次Denbird既教訓，趁早後追定先
唔計運都只係貴過原價幾百yen

師兄真係好多嗜好

睇到咪轉發下，自己都仲未落答呢兩部次代主機，繼續觀察下先

開左訂,1100有找,幾抵玩

不過覺得佢太瘦咗啲，應該pass了

千值練果隻好d定依隻？？

hg隻xi gundam心口改到好怪

兩隻都唔好其實
想追ex合金個隻

成隻野唔同左樣我盒舊robot魂唔洗退役住（新版果隻太貴冇入到，有d後悔）

隻hg卒仔機改咗隻腳都唔靚
以前個設定靚好多

高達係咪都係依度傾？

我就投咗Xbox 一票(其實兩票先啱)，因為根本買唔到PS

鐘意傾乜都得，冇乜所謂
佢d effect件感覺唔錯，遲下唔知會唔會有parts 比番Penelope
題外話（好期待隻RG自護）

呢到係玩具台最FREE 既 POST

好彩我未出手

今晚玩住拉打先

其實zero有幾多個form?

Rising Hopper

Flying Falcon

Biting Shark

Flaming Tiger

Freezing Bear

Breaking Mammoth

Shining Hopper

Shining Assault Hopper

Metalcluster Hopper

Realizing Hopper

Zero Two

係咪仲有隻叫Rocking Hopper? 有興趣不過搵唔到地方訂

果隻佢老竇黎

終於追晒各位珍藏相留晒底

本身搬過嚟又多事, VPN試左好耐後先用到, 今日間屋無人先搞得掂。

好開心好多新舊巴打一齊吹水, 希望大家KEEP住。

另外香港嘅武漢肺炎好似又勁左, 大家要保重!

早兩日行過188孤仔，見到爸爸仲有得預訂

多謝報料！

千記1：12第一彈，有合金共用素體嘅Fighting Armor ironman，意外地有啲重量感，可動唔錯，三角褲位無開蓋但用拉出式大肶提高番可動，整體呢款新素體唔錯呢
又千記剛開訂1：12 人物新line SV-Action，頭砲隻into spiderverse miles 睇相都幾靚咁

B仔記google之piccolo算抵玩，龍珠SHF 2.0 造型可動都改進不小，呢隻夠多頭手造型件換，如果比多件魔貫光殺炮特效件會更完滿

final form 係zero two ?

TV final 係最初形態改小小嘅Realizing Hopper, 之後劇場版應該又有新form

一反常態個final form , 咁正常

Pose+ GGG來了
又突然訂咗凶盒X系，某city last day有雙倍場內coupon送

有氣勢過超合金魂個隻

不得了
但訂咗千值4g，呢隻訂唔訂好呢
唔想撞獅子，如果pose+ 係gfg就一定狗衝

訂硬,無衝突既

千記都冇分體，放一齊又兩隻都靚仔

POSE+呢隻GGG就咁睇應該都高過倍功夫，如果要舉埋個ディバイディングドライバー就⋯

今日日本有一齊展出，GGG細隻過倍功夫，好似同B仔記盒柑暈咁上下

其實我未買過pose+
係咪好高質

未買過，但見佢既出品一直都算有誠意，想畀次機會佢買隻GGG

一定靚過超合金魂啦
超合金魂比例唔靚 膊頭大

佢隻戰國魔神出得唔錯,都會訂支持佢

仲未收到貨

睇落有得合體，但可動會唔會好渣

到時出宣傳咪知, 睇過勢應該都2021 年中先開訂, 玩得都2022

Pose+嗰訪問好似有講大約幾時

SEARCH 返, 話出年見街
香港牌子真係好熱血個感覺

剛換完超瘦隻黃獅，三分鐘走得

渣古買極都會有比之前果隻綠渣，冇咁圓潤

企曬出嚟都幾壯觀

我只有3隻，迷之聲：你咪訂左第4隻，未到姐）

買黎代替SHF黎陪01算，SHF嗰隻太醜樣

四段變型！

想問大陸出果隻天元賣幾錢到？
見youtube介紹好正

我1500收到 而家應該上到1700 不過隻野QC麻麻

好正，不過可唔可以唔好出食玩
出老千/超合金魂都好啊

搞到有些少心動

又係渣古家陣個價好抵玩

可惜嘅係佢出咗喺食玩個條線

明眼人現貨參考價：1450

GFFMC?

冇錯影出來好光，實物啞色好多

GFFMC渣古出得好正,不過我只係入左隻紅渣,綠渣個價仲未令我心動到買隻改色

我係先買左紅渣，可能紅渣模型已砌有hg,rg（所以隻GFFMC 紅渣仲未開）
到現在綠渣$1200又手痕買番來，立即開埋

我都想買都紅渣... 而家已經搵唔到

1200 ok Wor

Ching 1200係邊度買？

Carousell 買家陣好似要$1250
有冇Ching 知係邊度貨，個代理同紙如下（西班牙？）

千記隻megatron delay到出年1 月

咁gggg會delay幾耐

原本重諗住當聖誕禮物，依家當乘機抖下氣

又DELAY

老千都無乜野係唔會delay

老千delay more都預咗，都好，今個月訂咗凶Series X都可以食小啲樹皮

原來出咗隻合金機動警察
好似幾靚仔，有冇人買咗

唔急唔急, 希望之後出多D狂派

第二弾勇者王同黃金勇者

中大獎我嗰隻都係個身有少少刮花咁

玩咁耐玩具真係第一次中咁大獎

呢隻野仲要大陸廠唔知有冇得換

我眼殘，邊度出事？

見有新game, 凑下熱鬧

側裙甲少咗一嚿件

omg!

我喺玩具所訂仲未有聲氣
唔知洗唔洗等到第3水

我嗰位都冇曬聲氣啦

原來師兄仲等緊，早知放俾你地啦(如果唔介意二手嘅話)

依家要幾錢？全新

大約1700，但無人要

我又唔急玩嘅
係冇諗過孤仔派左4,5轉貨玩具所都未有第2水姐
最後有貨到手我都ok架啦
但係退我訂就真係要考慮下仲以後幫唔幫襯玩具所

今晚又啪啪啪

又見平敗家了新版換色成隻唔同晒，好驚之後想要埋隻電鍍龍星丸

龍星同電鍍襯到絶

冇訂到，到時睇情況衝現貨啦

鐵機巧開新訂
好正咁喎

Tarn 改模，有Tarn pass算了

原來菇仔已經派咗咁多轉？
咁玩具所第二轉都未有聲氣真係有啲誇張
我喺佢嗰度目前淨係訂咗始源勇者王同埋呢隻天元突破
希望唔好退訂收場

同樣玩具所訂左天元 亞洲版，本身都預佢一定慢過行貨有

炒孤d貨都應該係明眼人的行貨
月份見佢fb講番左第二轉，唔知係行定亞洲版

其實只要唔退訂就OK
希望今個月內收到啦

分分鐘可能要下年

新嗰批都有唔少問題, 都係要現場check件，sad左等換貨又唔知等到幾時

如果仲係咁多問題嘅話我等佢搞掂先出

第一批聽聞有唔齊鑽頭
最近嗰批裙甲有問題，左左／右右 或者少左一忽

咁頭批反而ok wor

感覺對手真係做得細咗啲

不過相對架飛機係啱比例嘅

同埋呢次變型終於唔使換件喇！

隻野除左面相有d怪之外，其他都好正，同埋隻野好重，都好足料，我都有少少sad，右腳長過左腳少少企直會咩埋一邊少少

黑色史達提早到11月

同模改色,點會唔快

又要找數

我係d4toys訂，已俾全數

巴打買幾錢？？
同埋30週年隻龍王丸同龍神丸係咪賣到好貴？？

原來係塔恩改出黎？睇落兩隻完全唔同

今次魔童2.0真心正，不過條頸連接胸口個ball joint有啲緊，搽咗啲花士令會好轉啲同冇咁牙煙。分享下iphone12 pro max 直出劣圖

呢隻魔童普遍評價都係讚多，買得過

我隻麥加登呢老千

同黑史達交換咗期

我想問啡盒張圓貼實唔實？
話說我剛剛拎完坐車先發現一邊無痴力，一邊直情甩埋
希望一陣返到屋企開箱無事

我又無留意woo應該就實既，因為我係用𠝹刀開

就係見到依下先火

$336超筍，另外兩隻30週年版都冇買，唔清楚價（已有舊版連人仔）

where?

爆米的7折連續4日，不過已完

想買返d之前miss咗嘅moderoid 模型
邊度有多d moderoid系列嘅貨品賣啊

日馬

Sorry
咩係日馬

amazon jp

到底叫日馬定日森
定兩個都得

你明係咩咪得

千值殿有4g個大貨版

又唔講邊間分店有...

睇相好似弱咗啲

係 好似有啲普通

無左ps係咁上下

荷里活廣場，$2600
sales話仲有兩套，聽日唔知有冇
想買就盡快

紅真三？

應該係，可惜最近買左再版斷空我同Tarn無錢了

Btw 想知黑白俠set幾銀

12 pro max 直出高性價比Zaku II F2😘

荃灣西都有 各一

想知+1

黑真三一 OVA版 2400
最後三分鐘三一本體 1850

最後3分鐘有配件包單買就好啦

今期本地高達特刊可以一買，內容幾豐富，作品產品interview樣樣有啲，自己仲中到Nu海布添

sorry, 想問下係邊間？

上老千facebook 搞合作個間

好想撚gggg呀

奧海城 今日咁岩見到

啱啱拎隻2020黎玩

好微笑又出

好型呀，冇入上一隻，呢隻好吸引

1S都未出,又嚟一隻

有一條J,S + 福卡S已經飽飽，比例太大隻等新delta機款算

頂，想要呢隻就係變魂限

塞機魂限好過通販,起碼易訂

1D我相信都唔係受歡迎既野應該唔難買既
應該我都係買佢，一隻，除非出Virgin Road...

之前幾隻都pass
今次忍唔到了
快d出埋ve1

雖然都正，有千記帝皇，但想千記出配返個比例

睇苯大個勢,元祖vf睇嚟一年會出二至三隻

睇左大貨gggg
已射 謝

福卡1S 日森應該派緊貨

好正

但係四月仲有兩隻拉打要買

喺新嘢mewe開咗個玩具谷，新app聲稱反FB冇ad地帶，有興趣就join黎share下分享下，試吓個新app

呢排都成日聽人講Mewe, 有機會試下

隔離post一次好評，好想開嚟玩添

官網有多D圖睇

我隻仲要等，不過睇日本開箱今次改善番啲關節

今日見到，唔知點解帶左佢番屋企，佢真係好「金」

唔好想啦。行動啦
都有野彈下，腳掌果度比小腿頂住，接地性弱左，眼effect邊玩邊甩，整體而言都算滿意

初初諗住等巴力，比大家毒到買左

對比起巴巴
今次除左原價貴咗啲之外冇乜特別唔好

要貼貼link嘛
得部電話點自己scan自己

都仲bug bug 哋，用pad版出唔到link，用番電話app先有link比我copy

改咗名條link要自己再改

應該唔係可動嘅問題，係腳踭關節太緊

我番去試下先唔該c兄

希望有生之年會有超合金

靚post

多謝

買左幾錢 我有D心動

有無巴打喺日馬買嘢試過有咁嘅信息?
我係應該退錢定繼續等?

正到仆街，希望岀埋成套

死都等

反正送唔到會退錢

唯有係咁.

我覺得退都ok wor, 現貨好似平啲

其實平都係1,2百,我又唔太在意,同埋我又喺五月訂多咗一隻,所以唔太在意佢無貨比我,只不過想一隻收藏一隻玩咁解.

好有愛呀！

無法,福卡係我小學用利是錢買嘅第一隻韋基利.

放心，GGG都有出齊

明白你嘅情意結，希望心頭好盡快到手！

我就純粹跟風買，覺得有啲慚愧

荃灣西賣晒，訂都要去番何李活

靚仔晒

跟風買唔係問題，最緊要知自己買嗰隻係咩黎
唔好好似好多人咁為買而買，唔知隻野係咩黎，就好似天ミナC叫咩消光被金迷阿全武裝金迷阿咁

你又真係考起我啦，上次師兄講解過一次金迷嘅進化史，我已經唔記得晒囉

呢隻複製機黎，原生部天ミナ過咗畀風花變咗做天ハナ、因為係複製機所以兩邊都係原型機手
但係mb呢隻佢有畀埋另外隻手，所以係變得番天ミナ勉強叫得做再販，但心水消的話實際係兩兩部機黎

佢外型上可以分到唔同已經算好，完全一樣既有畀變carbon human復活既蘊・奥用既紅色機，完全複製黎

咁舊版係咪無存在價值？

變唔返Mina喎?
左手肩甲始終唔同

你當好似之前紅機改唔裝弓咁囉，都係肩甲唔同

咁睇嗰肩甲都幾有特色

actiontoys 派貨日

「鐵機巧 史達 黑色限定版」已到貨，請於30日內帶同預訂單正本到兆萬店千值殿取貨。謝謝！

到貨

又要破財

等睇你靚相

Post呢啲先。

好多心思嘢，支槍都有幾種變化，又可以完全收納機體裏面，又有格納庫stand。

唯一有意見係得一對手型

請問有冇清知道呢兩隻野值幾多錢

如果定價係同天元差不多價都仲可以接受既

cc合金

官圖無限好

背後嗰圈真係幾靚

ccs啲野個比例太大好難擺
利申天元仲未到手

呢隻真係有啲興趣訂

銀包已經乾曬

回覆同事實不符

符合呀，就係銀包明明都乾曬，都重要繼續揸
揸埋未來個d

呢幅圖又係萬能key

好掙扎出唔出去攞隻黑史達

出咗定價?
我只係見到FB講有舖無定價都接訂.

有得訂啦，1580,1680都有

邊間?
明眼人就不了

恒信

呢間真心唔識

網鋪，比大鋪遲派貨

有無巴打見過呢盒喺ins有無得賣?
今日食飯行ins啲舖未開晒,就咁睇唔見有.

咁我等其他舖開訂

好似貴過隻天元$200?

申手一問, CCSTOYS係咪同明眼人有關係架???

唔係既話起起遲孤見到隻ZERO好想訂

唉!我今晚十點幾先收工,睇吓明日仲訂唔訂到.

Fb pm佢咪得唔使特登撲出去掛

有傳話有關係,但係唔係真就真係唔知.

試吓先.

Wow左幾日 原來threezero要出鷹頭獅了
突然間想收部警察返嚟做沙包

d4toys訂收咗貨了

cctoy隻魔神Z同好微笑隻刃皇二揀一大家點揀,本身有隻MB,唔想咁多萬能俠

我會入魔神zero，上一隻好似係得SR合金，但隻野麻麻

我會揀刃皇，因為土地問題，收唔到咁多玩具喺屋企

上一隻仲有呢隻AT門神級.

隻zero 25cm 高
真係擺唔落

計埋背包30cm，同隻ht咁高

計埋地台應該唔止30cm

眼同高熱板識發光?

細個有

屌!啱啱睇到原來係明眼人做代理,好彩未訂.

明眼人拎左CCSTOYS代理權嘛

開頭傳有關係但無證據,啱啱睇到佢話自己係代理.

大陸仔公司仲要明眼人，不了

其實同天元突破果次咪一樣
真係想要又唔想係精品代理嘅
唯有搵細舖會自己入貨嗰啲
上次天元，香港玩具所就話係自己同原廠拿貨
呢隻就唔清楚
有興趣嘅可以問吓

有直接同廠家拎貨嘅舖頭

有得諗喎.

即水貨

有伏點退??

有伏？你指係缺件個類問題？
之前佢有喺自己post提過會補返件俾你，但要俾D時間

呢間ok的，要補件會跟進，不過都係要睇個別廠發補件快慢囉

可以問間店舖係拎咩版，行版定亞洲版

好耐冇開箱，一次過開三隻

兩隻齊

我兩隻都未開

唉！型就型，不過真係好貴

隻gggg 真係好大隻， 開埋隻翼隻野增高左一半

個地台又大

好似連個膊頭都有得換，有錯請指教

睇隔離post，有張圖係佢成條手臂可以拆出來裝落隻西度

呢幅?佢用咗個pack同個盾啫

設定上係紺色，而家變滑嘟嘟紫

原版金天 ミナ隻左肩同新版都唔同，比隻右手你換都只會係原創機體
紅迷都可以換大手，紅藍迷有共同身體應該先可以互換手

其實兩隻有啲咩唔同，求指教

樓上有師兄解答過新舊金天分别

第十一隻

似乎你買齊款啵

好有毅力因為愛

無辦法，頭已濕。

不過後期出個啲真係一隻比一隻精彩，唔係就咁換色就算

比足誠意，難得唔係hea出

難得有公司可以將一條咁冷門嘅series出晒，連Dr Yellow + E5 MK2都出埋，你話間公司係咪對新幹線好有愛先？

唔好意思新手問一問，如果隻老千超獸係d4toy到訂既，係行定水貨？有冇保養？

d4係官方綱店，行貨有保養

仲未有上色版

係咪仲大隻過bandai

暫時咁睇唔錯

隨時過3000

bandai 新幹線就太長，pose+ 就短左d又粗左d

情願佢犧牲分體外型都要合體靚啲

睇過合體圖又好似唔差

スーパーロボchannel 今晚live 發表咗B仔記模型部會出機戰模型

喂唔係想分三隻出咁仆街呀

唔知做唔做得返天上天下一撃必殺砲呢

SRX係千記果套黎

童年回憶 4千都買啦 最緊要做得靚！

唔知有無講乜嘢比例呢？

Threezero 隻真三一多唔多人訂？ 有無其他真三一推介？

諗多左，係出5隻，4架機各自出一隻，再出多隻SRX

個隻真三人個人唔係太like，對翼太細隻唔夠霸氣等metalbuild隻真三一，不過連模都未有

即係合體不能，造型先決？

我係想講笨大賺錢為上既笨大應該會咁出
老千個隻應該可以合體？見之前灰模都好似有得合

老千有得變形合體, 昨晚show咗變隻R1, 係唔知會唔會出埋R-Gun

GGGG都有DLC，SRX又點會無呢

梗係出多隻R-1（改）啦

改個樣都冇變
轉個模出猛禽就得

希望今次SRX多d人買，得老千出多d OG機，好想要OGMD隻騎士

壽屋隻騎士機都出得好靚

想要有合金既不過連Bandai自己既SR合金都買少見少

想問下點分老千行定日版

好早訂咗

呢套我skip, 對哈帝斯無乜愛

唔想要食玩/模型，想佢快啲出全套合金成品

有無訂晒? 依隻個款好似太膠

成套合金實好正 依隻個款好似好膠
但係電童好似無咩點出

以前出過SR，但唔齊，輝刃走咗數，更加唔好講鳳凰
之前gggg出完之後千值就出，睇下今次之後有無機會

最想睇到實物先買依套 但係到時出又唔知洗唔洗食炒價

GSC DX Dynazenon 初回介紹, 似乎佢哋真係越出越好

上次中完伏真係不了

上次Gridman係有不足之處，不過GSC之後出果啲模型同成品都見到進步中，可以觀望下嘅

睇咗先決定訂唔訂

DXフルパワーグリッドマンの設計開発時、

まだグッスマ社内ではメカ玩具の技術業務が確立されていなかったため、開発初期は私が「企画」と「開発技術」業務を一人で掛け持ちしていました。

・・・それから2年が経ち、

おかげさまでメカロボ系商品シリーズも充実し、

現在では社内に『専任の技術班』が確立されています。

朋友好簡單咁講:sor 9，呢兩年餵左屎俾大家食
不過上隻應該都係design問題，GSC都叫出得好過MEGAHOUSE嫁啦
今次有千記協作應該會好少少
我頭先都督咗盒